有冇人成日都生飛滋？

是咁的，我keep住成年都生飛滋咁滯，舊嘅未好返新既又生，最多試過同時生五粒飛滋 有咩解救方法？ 夜瞓係唔係元兇？不過成日生飛滋真係有啲誇張，以為係免疫系統出問題，但係抽完血醫生又話冇事

大家有冇咩心得？ 好痛啊！用過漱口水，鹽水，口健樂飛滋膏都唔得

我想身體健康炸！

隔住個moon都feel到個口臭撚到呢

冇口臭問題！

我又去買先！
謝絲打！